工作8小時都嫌多 拼事業24小時都不夠

自己生意就係咁
做完以為過咗幾日
點知又到禮拜日

窮撚思維

拼你老母系呀拼

拼多多呀

以前返工唔想做，成日諗計射波
依家做free lance淨係想瘋狂返工

系你老母閪啊系

系統啊

賣了任性

日拚夜拚

忘掉了為什麼高興

?

最好既係自己返工 又有個副業，再得閒買股

當然 最好係自己做老闆

而家同你一樣
日頭返正職，順便睇埋股市
閒時副業
雖然搵多左，但好撚攰

而家同你一樣
日頭返正職，順便睇埋股市
閒時副業
不玩牛熊輸到仆街

而家同你一樣
日頭返正職，順便睇埋股市
閒時副業
不過玩牛熊輸到仆街

禮拜六日咪做下私幫嘢

麵仔好型

佢係我隻狗黎

大家千其千其唔好咁做

平日9點至10點落盤繁忙時間打去問長問短, 阻住d 唔識用電腦同手機落盤既大客打電話落盤

星期六日同夜晚時間人手唔夠, 打電話去問長問短搞到班輪更職員做到無癮無人返shift

佢答得唔好千其唔好屌佢地老母個臭閪

千其唔好因為佢地態度惡劣就問佢地職員編號, 打去投訴熱線投訴, 佢地搵萬零蚊咋

千其唔好因為佢地答錯野去証監會投訴, 搞到公司比証監會罰錢

千其千其唔好搞到佢地做唔到生意

其實耀才同你有咩私人恩怨

而家已經係香港人公敵
一齊集火

訓咗幾耐？
19年話唔落cctvb ad
20年就反口 又落返

1小時都嫌多

有股份 同無股份

不過香港d 老細一毛不拔唔會好似支那咁用畫大餅水你